建制支持者會唔會有多過一票

忽發奇想

會唔會 佢地個名係多個選區都有
見邊一區告急就去果一區投票
放風叫我地朝早投就係for配票統計
用盡 無投票選民 嘅名額嚟投票做假

純9up

實政圓桌投唔投得過

推

452 區實時投票率：

十八區候選人直接連結：

入去睇你邊個選區要投邊個

大家起身去投票喇